你班垃圾冷氣軍師收爹啦

屌你老母臭西
咁撚多手足被拉
比狗打
你班垃圾冷氣軍師仲屌屌屌
你地係現場睇下先講啦